其實中共強行推23條對佢哋有利

外資撤走
當外國企業離開香港，資金流走，中共就可以派更多中資落嚟香港，然後控制本地經濟市場
呢個方法對佢哋有咩好處？就係會打底黃色經濟圈，令到黃店唔敢再出現對抗佢哋意味香港人以後食金拱門，敏華，美心集團等
因為當中共派大量中資入咗黎香港嘅經濟市場，佢哋會可以大量開藍店，叫香港人不斷俾錢佢哋

中資繼續入侵本地經濟市場，仲可以去搞地產界，
提高本港樓價，令到香港人繼續買唔到樓
中共強行推23條，唔單止係實現攬炒，更加想要控制香港經濟市場，因為一單成功控制嘅話，香港人就要聽佢哋話事，繼續幫佢哋搵錢。。。

所以香港人，我地真係唔輸得㗎一定要對抗到底
524,527見

為左打殘黃色經濟圈而唔要美金

自推

賺唔到外資嘅香港有咩用

.
會提名樓主達爾文獎

係控制本地經濟市場，要香港人俾錢食藍店

人地就係寧願經濟差，都要控制香港

樓主小學畢業未咁多錯字 你毅進仔？

拎個空殼香港嚟做乜？
同非洲做生意？